{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "해녀전복뚝배기"
    },
    "text": "海女転覆、土鍋は江原道束草(ソクチョ)市ドンミョン港やエキスポ公園の間に位置した食堂です。この食堂は転覆を入れた海産物、土鍋とアワビの粥を主なメニューで提供します。営業時間は朝7時から始まって二日酔いしに来た顧客が多く訪れます。また、旅にいるお客様たちもしっかりした朝食を向けてここを訪問します。アワビ入り海鮮の土鍋はアワビとボリュームたっぷりな海産物、モヤシが溢れ出て、辛い味を調節することができます。注文の際、辛いほどの話をすると、なります。あわびのお粥は胡麻油で甘々に炒めた内臓に転覆を十分に入れて、心強い一食の食事が可能な殺します。この食堂ではスケソウダラ会の和え物やビビンイカを添えたことも可能です。また、おかずが非常に人気があり、別途でも販売もしています。駐車は売場の前にすぐ可能だが、余裕空間がなければ、東明港公営駐車場を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海女転覆、土鍋はどこに位置していますか？",
            "answer": "海女転覆、土鍋は江原道束草(ソクチョ)市ドンミョン港やエキスポ公園の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海女転覆、土鍋の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "海女転覆、土鍋の主なメニューは転覆を入れた海産物、土鍋とアワビの粥です。"
        },
        {
            "question": "海女転覆、土鍋は何時から営業していますか？",
            "answer": "海女転覆、土鍋は朝7時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様が海女転覆、土鍋を訪れますか？",
            "answer": "海女転覆、土鍋には二日酔いしに来た顧客や旅行中のお客様たちが訪れます。"
        },
        {
            "question": "アワビ入り海鮮の土鍋にはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "アワビ入り海鮮の土鍋にはアワビとボリュームたっぷりな海産物、モヤシが入っています。"
        },
        {
            "question": "注文の際、辛いほどの辛さを選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、注文の際に辛いほどの辛さを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "アワビのお粥はどのように調理されていますか？",
            "answer": "アワビのお粥は胡麻油で甘々に炒めた内臓に転覆を十分に入れて調理されています。"
        },
        {
            "question": "海女転覆、土鍋では他にどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "海女転覆、土鍋ではスケソウダラ会の和え物やビビンイカを添えた料理も提供されています。"
        },
        {
            "question": "海女転覆、土鍋のおかずは人気がありますか？",
            "answer": "はい、海女転覆、土鍋のおかずは非常に人気があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。売場の前にすぐ駐車することが可能ですが、余裕がない場合は東明港公営駐車場を利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 431
    }
}